% (replace-string "’" "'")
% È venuto il Signore nostro re:
% nelle sue mani è il regno, la potenza
% e la gloria.(cf. Ml 3,1; 1Cr 19,12)
\begin{celebrazione}{Epifania del Signore\hfill\mbox{}}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  \inserisci{alzati-e-risplendi}\inserisci{adeste-fideles}%
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{alleluia-irlandese}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Abbiamo visto la sua stella in \<o>riénte
  % e siamo venuti per ado\<rá>r\emph{e} il Signóre.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Guarda, o Padre, i doni della tua Chiesa,
  % che ti offre non oro, incenso e mirra,
  % ma colui che in questi santi doni
  % è significato, immolato e ricevuto:
  % Gesù Cristo nostro Signore.
  % Egli vive e regna nei secoli dei secoli.
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{servire-e-regnare}
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bonfitto}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Noi abbiamo visto la sua stella in oriente
  % e siamo venuti con doni per adorare il Signore. (cf. Mt 2,2)
  %\momento{Canto di comunione}
  \inserisci{tu-scendi-dalle-stelle}%
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{alma-redemptoris-mater}%
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
